近代最25系列：高爾圖斯，史達寧，張伯倫，奧雲......利記又第一了

馬斯罷踢算唔算25

雲佩斯呢

張伯倫有罷操咩

根本阿仙奴先係第一 仲有艾迪巴約

正常轉會都叫25

雞腳嗌完加人工比球迷逼害

收嗲啦 又刷存在感

同問
張伯倫25係邊

佢話係就係啦

張狗一d都唔25都要俾天收

咪係 25仔年年有歐聯踢都唔珍惜

唔跟爺爺都唔25

樓豬計漏左259374